HKBN 好撚垃圾

有冇人用HKBN 每晚11-1點都會瘋狂斷線？
打fifa 好撚困擾